有無試過係唔同場合遇到同一個人而認得佢？

試過係學校練波撞到一個男仔，我地無講過野，但就覺得熟口熟面，原來之前係另一個場合見過，都係無講過野。

印象中讀緊唔同U，覺得係自己學校出現好奇妙。總而言之，就係我諗我認得佢而佢應該唔認得我

試過add佢facebook但一日都唔知有無我就縮左cancel左個request
其實我地無講過野，自覺咁樣真係好毒。

問男仔，俾你會唔會覺得呢個女仔好奇怪

唔好答我你我樣子如何

唔好問我你的樣子如何

對人有興趣就快啲識個朋友啦

唔識點識啊

你都搵到佢fb囉，咩壯下膽say句hi話之前見過不做認識下，唔洗怕醜喎